有印尼確診個案往新加坡求醫 政府即時對非居民收取醫療費用

林鄭隻賤婦做左乜
借武漢肺炎天災人禍
借香港人納稅錢去奶共